%@Titre:\og Les aventures de Garenne le lapin \fg{}
%@Auteur: Régis Leclercq
%@Dif:3
\par Garenne a un cousin Rapidos dont le terrier est situé, en terrain
plat à 5 kilomètres (km) du sien. On note $G$ le terrier de Garenne et
$R$ celui de Rapidos.
\begin{myenumerate}
\item Marque les points $G$ et $R$, en représentant 1~km par 1~cm.
\item Quand il se promène, Garenne s'éloigne de son terrier $G$ de 3~km au plus. Délimite l'ensemble des points que peut atteindre
  Garenne.
\item Rapidos, plus intrépide, peut s'éloigner jusqu'à 4~km de son
  terrier $R$. Délimite l'ensemble des points que peut atteindre
  Rapidos.
\item Indique par des couleurs différentes, l'ensemble des points qui
  peuvent être atteints :
\begin{itemize}
\item[$\bullet$] par Garenne et Rapidos.
\item[$\bullet$] par Garenne mais pas par Rapidos.
\item[$\bullet$] par Rapidos mais pas par Garenne.
\item[$\bullet$] ni par Rapidos ni par Garenne.
\end{itemize}
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Régionnement du plan par deux cercles sécants. Lien de vocabulaire entre le cercle et les phrases {\em jusqu'à\ldots}.